一人一個方法，點樣先可以搞掂尖沙咀班大媽，廢佬？

如題，講緊普通市民可以做啲咩？已經對垃圾政府冇期望

有無得令佢d音響永久失靈

干擾器？

公園扭秧跳舞 兩婦身中鉛彈
警追緝「廣場大媽殺手」

英雄

嘈過佢哋 做啲嘢爆過佢哋 等佢哋感受下自己帶嚟嘅麻煩

姐係帶個比佢地更厲害ge曠音器？

香港需要多D啲依啲人

堆

潑婦怕癲佬

橫額：民主歌聲撐港獨

組啲大隻佬團 著住背心圍住佢地 佢縮一步個圈近一步 個圈就愈圍愈細 縮細佢地嘅“騷擾”區域

千祈唔好玩屎尿

我同朋友想做死士
掉佢哋個發電機落海
唔求係連登會搵到更多死士加入

只希望到時會有連登仔
出去著 黑衫黑褲黑鞋 帶個普通口罩
係尖沙咀一帶鳩行

我哋都會著同樣裝備行動
希望可以減低風險

播佛經得唔得

放d屎係利是入面，然後打賞比d大媽

夠癲

比廿蚊，點唱六四相關既歌

佢只會話人哋嘈到佢
都唔會話自己嘈到人（就算幾嘈都好）

好似已經發生緊 啲訪問已經發突顯曬佢哋依種諗法

放陰司紙都得
或者放d字句入去

呢個真係可以試吓，又唔犯法喎

唔使，可以放啲有糞咪利是比佢哋

俾錢佢，同廢老有咩分別？

以支那制支那

設計一張 "支持港獨 音樂聯歡會" 既貼紙或者banner。最好印埋大媽廢老樣上去。然後貼係佢地攤檔，港鐵站出口附近。等班支那遊客見到，由佢地郁手對付班妖孽。

就黎714拎溪錢打賞下d牛鬼蛇神啦